同我黑人男朋友 一齊6年 竟然輸咗比一個識咗一個月既人

6年了, 計劃結婚好久了, 但在拍婚紗相當日, 發現了他和他的對話, 身體顫抖住, 忍住淚與怒, 繼續拍好輯婚照。
在酒店, 他哭了, 說是貪玩了, 後悔了, 說與他只text了1 個月, 開始flirt了2個星期而己...
我哭著原諒他, 他也應承與他一刀兩斷。 第2天, 我逼他把他的contact與對話都delete, 她苦著臉做了。
第3天, 我再發現他在廁所偷偷text他, 說回港再找他傾。我又怒了, 他又淚求我, 我又心軟了, 讓步給他見他最後一面。
回港了, 他見他前發誓一定唔再聯絡他, 但見他那夜, 他回家很晚, 我知道他拉她在車裹詳談了...
再第2 天, 他穿了他送的新鞋, 對我冷淡了..再過2 天, 我又發現他整夜沒睡, 與他wtsapp, 他想分手了, 說他不再鍾意我了, 他鍾意上他了。
短短跟他wtsapp一個月, 將他由一個6年來對我一心一意的乖乖女, 變成一個瞞我呃甚至唔再care我既陌生人。
分手後, 他幾乎每天車他去夜夜笙歌了。而我, 對住婚紗照日日以淚洗面。
只能怪我不夠浪漫, 不夠口花, 不會氹男仔, 工作太忙而忽略了他。
如果他遇上的那個男人是player, 我的心更痛了

又他又她

好多他他他,又她
睇到我好亂

0分

遲你少少,我以為得我有問題

他他他他他

6年了, 計劃結婚好久了, 但在拍婚紗相當日, 發現了他和他的對話, 身體顫抖住, 忍住淚與怒, 繼續拍好輯婚照。
在酒店, 他哭了, 說是貪玩了, 後悔了, 說與他只text了1 個月, 開始flirt了2個星期而己...

屌你老尾又一個死基佬

究竟係他定她，你搞到我好亂啊

他他他?男人老狗著婚紗?仲要黑人?

屌你老母係唔識中文定精神錯亂呀
又他又女朋友 標題又男朋友
他同她都分唔到就咪撚出文啦
我唔同情你 我真心同情你條伴侶啦
同你一齊6年你都仲係學唔識他同她既分別
我係佢一星期就飛撚左你啦弱智撚

返小學重新黎過啦學人拍拖

完全睇唔明
係咪講1同0咋
咁我睇得明

0分重作

屌你老母讀完小學先好拍拖啦 九唔搭八

gay 路難行

我唔理你個黑人男友係咪基
你究竟係男定女？

兩個都係變性人 唔難明姐

我係女

樓主係咪肥婆?
通常見黑人拖住的都係肥到成座山咁既肥婆

他夠未？

看你篇野

男女看到好亂

如果2個都有棍 就反而通